其實日本妹真係好like香港男仔

如果你識講日文

いくいく

Diu

簡單對話

唔好意思，借位，大家睇睇有冇得搞

向遊客宣傳反修例運動

我冇野講 我要見律師

熱姑熱姑 也米

夜は何をするつもり？予定でもないか？
ラブホテルに行こうか？

やらないか

生挿入いいですか

Kimochi大呢

一緒に高潮にいく？

違いますね、お姉さん一緒に晩ご飯食べませんが？

on9

你究竟有冇溝過

食事にしたあと何をするんですか。

お姉さんねむいですか？ちょっと休みどうですか？

ラブホテルが安いよ、そこで休憩しましょう！

點解唔係佢學廣東話

ホテルちょっと高いねだから、僕の部屋ほうが近くよ、どうですか？

日本人地主場

諗起鬼王

拉菲爾 咁喎d對話

果たしてそこで休めるのかしら？

全然大丈夫よ